除咗連登 ，真係咁多人準備好攬炒？

上親連登個個加速師 攬炒師

出面個世界嘅人真係咁諗？

歡迎理性討論

西九龍影空姐牛肉飯手足被控襲擊
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

1999 咗

Sor

只係覺得出面嘅香港人個個諗緊有bno ，點走佬

唔係幾覺ready 攬炒